新南威爾士大學助理校長寫簡體信道歉

「1949年的時候有兩件偉大的事情發生，一個是偉大的中華人民共和國成立了，還有一個是偉大的新南威爾士大學（UNSW）成立了。」這一次以簡體中文向合作夥伴發信道歉的新南威爾士國際事務助理校長金江（Laurie Pearcey）去年在中國的一個升學節目如此說道。

據悉，金江能說得一口流利普通話，口頭禪為「為人民服務」，在學術文章發表網站Conversation上，也見到他在2014年以此為題的文章––〈為人民服務：為甚麼中國自由貿易對澳洲服務意義重大〉，網站介紹也指他曾任職中國中央電視台，以及在中國最大的國有石油和天然氣公司之一的子公司工作。

澳洲政府幾時先肯查間學校容咩易成班間諜

做多啲，等澳洲人開始群情凶湧，到時政府大條道理收編。

99%係共諜

快d係當地傳開去

為人民幣服務

仲唔post俾更多澳洲人睇

金剛
monkey see…
monkeyU